笑就笑完.但唔該今次支持返泛民

往後再有冇泛民成疑問

能夠走既好走啦
有bno 既都要真係準備走啦
打到埋身

post.我講真嫁

仲有大量pr狗阻止我哋connect

民主黨共和黨國際戰線

扮成右翼放晦氣

無差別左右通殺國際文宣正式啟動

on999
連燈第一敵人係泛民
第二敵人都係泛民
第三先係共產黨

想睇下佢哋擋住惡法多啲

走佬啦.等俾共產黨清算咩

想睇佢哋俾人清算
因為佢哋當日死都唔肯拒絕延任
而家成隻狗咁

一早講左會咁
泛民就係要等到被人大巴大巴打落塊面先識做野
支持佢地咁做，但唔好次次都被人打到落嚟先識叫痛
比返少少政治觸覺
都已經比人屌少好多

熱狗就係

第三敵人係黃店

你以為清算得泛民
就唔會清算連.高登咩

清算連登都無所謂
反正遲早嘅事